[孖寶孖寶兄弟] 十二月二十六日跑馬地九場賽日討論區II

超級綠帽

樊少皇！

頭兩場四條友玩哂

靚紫荆真係有咩

第3場 信心早水

精彩飛動 超重注

估唔到興惑有d料

情趣上下線都偏短 咁都有第四

屌事勝意苦主

原來頭兩場4條友包辦四重彩，假到

我精你老母咩屌 你咪撚害人啦你

今場唔洗唸

快活谷不嬲最撚假

又1隻雷狗0win馬王飛

有無追數料

今晚同何妖同生共死

19蚊買隻出閘例讓賽既馬會唔會太熱

放眼量

大岩Jer人

貓巴飛咗新界之星 要咩

精彩飛動

出閘姐 最緊要次次都係頭幾名返到黎

同路都精我老母 惡撚到

Support

想要精彩飛動
但見到黃色大字

留意返連P都未入過

力王

金剛仔

Dor dor

就係同路先精你老母牙 你明唔明牙
你不如戒賭啦 我求你啦

LM

未見過牙拉會慢閘 認真

係超超地 唔知我頓今日去唔去馬

新界之星

靚紫荊

冇人買我？？？？

微辣 多多

一鋪成名

凌駕

真係唔知去唔去

中

我覺得去

一係就射精比我老母 都唔知你打乜撚野字

你條死肥仔勞基梳爾成日話唔賭

又話輸晒 咁撚燈我都未怪你同我同路

我岩都會jer人 笑4

真

J2幾時cut廣告
成日睇睇下播廣告=象徵賭仔唔順

外圍16蚊

金鋼仔？

多多點睇

Good jump 跟前左 羊條街返黎

我都覺得去

呢場點部署好

方蛇今日同徐雨石共存亡，有冇人幫手數

點買好

驃騎飛

正正路路似3344

本身見外檔咁好跑想要，但係D飛會唔會太唔似

追下寶尾先

WP

莫雷拉輸左兩場隻韋達勝利都係得1.7

呢個練馬師唔使驚

點解呢補出好難估

粒墨好撚7
成個蕭敬騰咁

方仔最後會落飛

馬王飛

賭仔追到雷神

玩撚咗兩三場 終於返嚟

歡喜心

牙蔡黎飛喎

諗唔到點買就買d馬王輝先

三甲未入過16蚊？

12拖6 7 11 買樓注

偉大勝利仲閪撚過金秋都無人屌

後勁國今晚騎王，新界之星p

15個半

精彩飛動先屌

新界之星 + 力王

上年好利運來都有18蚊，呢隻贏都咁話

美麗傳承1倍都試過

偉大勝利靚檔跟前左 好似獎金名次都無

3 5 3 5

多多goalllllllllll

部能有p

多多

雷西又輸十五蚊

又嚟綠格贏馬

好似又唔係咁不利入面喎

新界之星放頭wtf

陽明亮亮喎？

雷神個彎做乜撚

屌1>67

陽明亮亮 P cashed

我頓變奏

我頓咁撚早走
好彩有條pq頂一頂住姐

中 我老4!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

多多 10倍跌到6.幾倍...

上場都係放頭贏

跑乜

放棄mode

谷草真係好撚癲
莫雷拉三隻全熱門冇哂
石哥強陣又冇哂

吾該連巴

精彩飛動賽前講既都岩哂，慢步速，對面直路走
但係去到彎中都已經知冇得贏，同上季贏果場真係差得遠...

Jump 戒了

我屌你老母
巴度
我條 6>2,3

變奏都輸

1.5⋯⋯⋯

亮亮p
3-6pq

都叫冇做錯啦

懶型

唔走有機會贏啦

噢屌 我以為有

原來貼圖有得贏

咩撚野
巴度

跑極唔識贏既馬熱到咁，就算跑出都當抽水算啦

處女馬
莫雷拉
熱到辣手

估三隻馬

呀拉搞笑

信錯潘頓

跑都跑到岩哂，馬今季唔係狀態
好多時都係騎落應該可以再追多D而追唔到

方晙暉 徐雨石 又死一隻

3321放咩頭？

輸完2倍
未夠
輸多隻1.8倍
以為撚夠廢老
輸多隻1.6倍比你

中左？

我老4 luke shaw 下場水 快!!!!!!!!!!!!!!!

屌隻多多冇人拉頭馬

我潘

fit既話出彎應該彈甩左

結餘: $ 8.88
......................

佢上季起果種蠱惑已經唔講得笑

肺岩又贏

多多 放眼量揀咗放眼量
單T中腳唔中膽
暈撚咗

有冇人第3場已經輸撚晒

15蚊？55蚊都唔買啦

中啊，37正q位置q，67位置q

我

巴打下場買乜，見你平時講到有紋有路

其實變得靚 係隻馬冇

輸埋4場戒

多多點賭 賭你老母

係呀 5倍大熱q呀

呢個真，彎中都見到潘頓要望入面隻新界之星睇下有冇CUT到佢
一睇呢下就知贏冇佢份

雷狗真係笑死人

靚紫荊終於似返我識個隻馬
上場R爆頭都唔明佢點解會有

呢隻閪馬應該好多人跟到舖哂草皮

永益善定醉翁意好呢

今場都擺到明喎

部能

啲講馬佬又話莫雷拉專幫處女馬出頭 今晚連撻三隻

冷啲個隻

陽明亮亮差啲比條部能夾死

老友 第4場早水

呢隻係全日重心 可重注

及時行樂

希蛇加12檔，有冇人跟左

盲賭一檔囉 方蛇話一檔勝出率係小五統計學
今日又兩隻一檔贏啦

大岩蛇係咪同方蛇同路 方蛇都好似貼及時行樂

岩蛇 放過我啦 我真係要及時行樂了

郭能快啲死

應該都係永益善
講就識講，中就冇我份

雷狗今日……

足波等緊你
咪玩馬啦

佢直路尾先走都得啦
睇佢手勢係想去

今日一場都冇中過

唉 以為有 眼花
仲有條多多 力王pq

之後果場
旺一檔
旺蔡約翰
整埋個莫雷拉你嘆
但績又閪
同馬會阿叔一齊賭纜買到廿蚊馬

醉翁意雷神點睇

莫雷拉揹飛 牙蔡贏 癲

及時行樂

今晚莫雷拉啲處女馬大熱

癡撚線 3隻大熱1隻都無 雷狗

笑左 兩大燈神

賭馬集團又過到巨額過關，你贏囉

其實根本隻隻都唔值咁熱
比d廢老買騎師買熱哂

又雷狗0win馬大熱

今日連輸三場
第四場要快閃的place

2拖6 9 11 脫貧注

應該要贏了 4 7

又中收錢 casheddddddddddddddd
脫貧了!!!!!!!!!!!!!!
thx

潘狗騎王了

醉翁意真係一隻好唔叻既馬
1650嫌長，1200嫌短，但係又多似識跑田草咁

g持希蛇

勁瀟灑，新威龍

新威龍夠唔夠長。。

Feel到拉叔依樣開始上力 醉翁意3倍好抵搏 一場追返前面三場條數啦

456串晒佢啦

呢場拖捉金皇？

講個笑話 : 田泰安

屌你老母2 9q巨額過關搶錢
要巴度好過

快閃的？

老4又jer

彈出彈入

係早走左，但係佢應該知隻馬唔Fit，想早d pick up
上季贏果場走係爽過今場唔少

方蛇要及時行樂？

4隻

天外天返跑馬地跑未

放頭好似唔得，All in 捉金皇算

2拖4 7

玩下姐

何妖3場上晒名 場場追佢實發達

1月8號3班谷草1800有機

今場
快閃的 及時行樂
要埋捉金皇 係檔位麻麻，但隻馬勁

廢到唔識買

博隻1算 鬼鬼鼠鼠

快閃的

都係呢2隻，不過想要隻管之星
拎住前一場個第5，擺呢組應該夠P

到最後雷神贏隻31蚊撚廢老

醉翁意又內幕料贏硬
仆你個街1650 p都未跑過大熱

同埋1檔雷神好少輸

霍利時兩隻第四On9

呢場牙拉會唔會place都冇

拉內幕料? 唔會上檔

一檔 莫雷拉 有得唔賭咩屌

希蛇 啪啪啪 希蛇 啪啪啪

支持我拉算了

賭方蛇嗰隻囉

5 11 做愛Q落飛

希威森 終於開齋啦

佢今日同徐雨石共存亡

田雞

方蛇打到綠格癡撚線

濃有快d再報 要然到!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

希蛇 田雞

冇人要阿頓？

27蚊

買咗管之星驗腦區

巴度

我巴

巴度呢條垃圾起孖癡撚線

又中

巴度去馬

希蛇

谷草真係好撚癲

收錢

垃圾捉金王

咩撚野巴度 屌你老母
你又黎

老4買咗乜

呂狗又綠格贏

我了...

買希蛇=幫馬會cashed

雷神又無 笑死

第一段又勁快

屌你老母GOALLLLLLLLLLLLLL

隻醉翁意無前無後出黎散步咁

我拉win

場場計到盡哂開d傻閪野出黎

屌 唔知乜撚野

管之星1800輸畀兵貴神速縮程對住呢啲

究竟希蛇咩事

仲想話出閘慢咗

臨尾打到27蚊 同廢老一齊聖誕跳

2 10 q 32倍爽撚到 回血了

永益善過唔到管之星

雷拉4隻處女馬大熱都撚狗

牙頓頂唔到p

足波了

君悦灣仲有無人要

126磅或以上其實未上過名 呢鋪算叻仔

潘頓今日做乜撚...

管之星閪馬

咁ge形勢
下場如真如假好難輸

係

巴度屌你老母

莫雷拉堆馬全日都唔洗買 成千上萬廢老賭緊纜

今晚買雷神真係要驗腦

點撚樣賭

方蛇係咪同沙田ME共存亡

希威森真係廢㗎wor
唔係扮㗎wor

真係好難如真如假
今晚我頓啲手勢去就去 不過方仔啲馬唔夠

班廢老賭欖咁追雷神輸到就黎暴動

拉有冇p

個個賭蔡約翰孖寶，結果巴度起孖

其實咪又係開緊果五條友 但你要盲賭 管之星獲獲慢閘 永益善一早分盡

我個w咁就比巴度湯咗

又要試下d閪野 阿凡達 君悅灣 金湶德

唔信我

下場贏啦好嗎

邊場先可以買我頓

識賭 一定係依家先賭莫雷閪

痴撚線 醉閪意呢d馬都得3賠

今季1650買牙蔡都未中過咁濟

懷疑要一拍即合

巴度 何澤堯 莫雷拉 田泰安 利敬國 其他人唔洗理

超級賓周

贏騎王先贏錢

管之星對面捉住都上左黎痴線

魅力漢子

如真如假大回飛

阿凡達唔係閪野

好撚心痛 唔夠膽買管之星 place

我都睇到
有時唔識分析 咁樣係代表d咩

5場巴sir點輸

Ching 識野 8倍 一注就追返哂啦

金湶德草地未近過 加埋希蛇

窄過窄西喎

又真係唔關佢事

君悅灣! 老馬識途!

信你前果幾場破咗產啦

真.....

管之星一下落到10倍，D飛又係睇唔到

唔洗追la
今日無買過

一係方仔全晚無
一係方仔撚大家狗 唔係試過一次借我頓過橋

馬主料 幸運飛彈

gun

賭馬集團玩撚晒，賭仔禮物日輸到食二手飯

超級炮彈都落飛屌

合埋眼

呂狗綠格

唯一係埋左2疊其實可以唔洗再走快d搶欄搞到頭段搶太快
但12檔係難搞d

買左W慘撚到

方蛇鋼膽
有4倍win 方蛇夠打一個月J

呢d冇得刨 輸埋今日之後沙田先再見
谷草俾你偷雞贏到幾日 之後果d都唔撚夠輸

畀潘頓頂左陣

1拖10 12
賭埋呢場唔撚賭

如真如假突然退飛退到3.7?

中左幾次方仔強陣伏
幾次都4-5 隻wp 過關得一兩隻

如真如假 如打飛機可J自己

Boxing day又要食自己

雷電寶 咁冷？？

睇嚟要買SUPER 18馬膽追數

1上場打撚到開花先贏加左磅唔信
要2，10

阿凡達全程領放 抵博

呢場莫雷拉去馬撚狗?

以前勝利名星先撚狗
谷草愛狗之一
次次頭七場白紙 最後回到十倍 再綠燈去馬

騎王仲乜封左
唔比人買巴度 田雞

跑埋今日2019唔再賭谷草

撚蔡初出食得既起碼2班見

講完自己都唔撚信 谷草賭潘頓過關叫下算

我雷一定反cup

估唔到君悅灣仲未退休

如真如假獨忌洩恩

今場有機冷P

咁多人想爭放
追返馬功臣超能量P

Q啦

君悦灣（已彎）

3歲跑到9歲

咁等尾場啦

雪茄養得幾好
我諗落五班執多劑就光榮退役

係咪吹捧到跑大吡

君悦灣 歡樂小子 依d老臣子

6-17-9-90
唔知破唔到到一百場

君悦灣=人 有無40歲

海之濤都跑到10歲啦 可能可以破百

痴線90場

超級炮彈

如真如假 超能量 魅力漢子 唔中你仆街

海G濤80場

真心？

人齡：馬齡= 5 ：1到

我講歲數 佢捱到下季跑埋 就會破百

初初睇馬胡森有隻神殿跑咗119場

Gun

超能量今場贏得未，連出面都有利配合埋比你

唉shit恩就shit恩

睇一場先啦 呢啲馬

同場孖寶兄弟都係啦

超能量

連生隻甲烷都係tip頭場之後就無tip過

有時真係要佩服下雪茄
佢同肥文撚啲老馬都撚得有聲有色

仁者荃心
日日精彩
常感恩

29/12/2019 沙田 G3

2拖1 3 12

馬功臣

蝕咁撚多都贏

超能量終於識贏
沿途3疊望空都贏，巴度FIT撚到

如真如假笑到我

輸左2場巴度
今場到我中win了

又打劫

shit恩我屌你老母
以後1蚊不買

洩恩真係個仆街黎

買雷拉又gel

轉彎幾多疊

確定咗方仔撚狗 為一拍即合鋪路

我了 老4

薛恩d手勢同潘狗有得揮

雷拉p又打劫

巴度勁到好似舊年巴西蘇咁

屌你咩 70幾蚊跑完得番40幾

中
夾硬飛左隻1
可以笑鳩方了

巴度3連win

有巴度但田雞條撚樣

Shit 因真係咪買

食撚屎啦shit恩
呢隻點會無p呀

shit 恩

巴度日

爪皇

嚇撚死咩 全程三疊係咁質都出頭

呢個閪人黎
跑出當抽水算

佢又真係中左 點搞 睇埋其他了 跟

見到兩場頓都無 怕撚咗方仔

驗腦啦

屌1.3買p都針

巴度勁撚到

中返雷狗P 今晚終於正數 屌 癡線

講咗成晚徐雨石如真如假

係幾勁 快手啦

跑乜？

十三係咪證明左奧運馬房係得

超級炮彈咁快又斷

達上岸了
咩馬都無既馬房最快上岸

派我了

合埋眼旅遊拿督咪算

今晚啲三叠馬好掂下

度好左方蛇5隻整條靈活玩

Last 果斷取消左唔買

睇埋其他啦 快手

再巴度

明駿之星啦

以為捱到個披。。。

榮彩大道行頭點跟

賭馬賭即場既話 見勢色唔對緊係唔好拗頸

全日假馬係果幾條友玩哂 我信了

薛恩去既話 證實一個大仆街嚟

屌同路，似乎有運

今日條跑道好岩巴度
平時死撚左

又話唔賭
收幾多

巴度手馬都幾好
連贏三隻都無咩過關飛

利申 無本事買

鳩跑都贏

兩場輸一樣20-1/2馬位 咁撚熱

拿督

以為撻得著點知入完彎就收工

田雞啤酒園嗰下都知鳩
呢隻力短馬都咁跑

條友冇心跑架，佢騎乜都唔買

輸撚到十元注咪俾我中下

勝在有方 — 方駿暉

如真如假扶搖直上

「如真如假」上季尾初跑谷草千二能跟「無價寶」串Q，證明跟眾多同父馬一樣合適此場地。今季常跑田草和泥地，直至上仗初戴綁脷帶後才重返此程，頭兩段自造46秒25，段段快跟後直路已出頭，仍能彈離同樣守好位之「紅旺」和「問鼎高峰」，段速和總時間跟後兩場之三班頭馬「高耀智星」相近，難怪上述兩匹蹄下敗將再出均能提升名次，屬出色頭馬，至少具備四班頂水準。四歲PPG精英正處大熟黃金期，勝後只加六分未反映目前實力，隔四星期再出，期間準備仍積極。跑法和排檔比主要對手安心，可像同父馬「爭分奪秒」和「閃電俠」般扶搖直上。

「阿凡達」前季曾贏谷草千二，重戴威力最強之眼罩配備，有力貼欄放到。「君悅灣」上仗谷草千二的段速表現不差，跟實力指標「善傳千里」只差半身位，今次形勢相對有利，夠冷可兼顧。

第四場：5及時行樂、7又夠醒、4快閃的

第五場：1如真如假、4阿凡達、9君悅灣

較光佢

又全燈 唔到你唔撚信

呢一場，呢d對手可以p都無
善傳千里都過到你
呢次我第二次買shit恩wp,已經縮左注，以後一蚊不買

旅遊拿督了

真
全程三疊 直路忍一忍唔好出去 係中線追既全部都有

早段佢好似都唔太知留跟定想放

又真係得喎

呢d閪人大熱真係當睇唔到算

巴度cls
3場win

阿煩達係咪有事

第六場難買到 求水

過左個暑假D閘又唔算差，有前速3檔，搏下又冇壞

希蛇開齋

標題馬啦

屌你老母 嚇鬼呀大笨象

代長井lm

禮拜6沙田又見返佢地 大道至正 為食格格 鵰神

Iphone咁遮 遮黎同無遮有咩分別

太陽戰馬 100%

連蛇出咩都gun

決定嗰5個騎師5串10算

allin

派？

頭先輸8皮 你派?

旅遊拿督當旅遊首席

你又唔好話咩 佢買左呢廿十隻大部份都真係有心去

勁撚到

唔敢買管之星 唔係真係可以收工

禮拜日

唔理咁多 跟埋佢呢場睇下先

下場買咩 比細路搵啖食

巴度3隻都仲有10倍隻旅遊拿督
派錢派到咁，馬會開善堂

果日問徐雨石點解好似唔肯跑咁，佢話無問題

燈完未

我黑到咁都仲敢問我

神期大帝有冇人試

飛隻孖寶需要好大勇氣

呢場點買 咁亂

隻隻我都想買 。。。

非凡魅力

呢場隻隻都走前 好亂

雷狗又大熱

湛江最醒

26/12/2019 跑馬地
29/12/2019 沙田

孖寶

全日重心

三寶喎

方蛇追巴度寶尾

萬眾之力點睇？

冇人要呀般？

旅遊拿督佢愛駒黎，好似係.

孖寶個p有2倍咩料

三口孖寶得雷神韋達做到

萬眾之力咪突然間好番囉配合馬房動靜
感覺都係有啲意外架

太陽戰馬想點
又好似電訊xx咁呀

當田泰安流咩，紅心傾個日7.8.9.10場贏晒

咁巴度勁過田雞

神期大帝

今日雷閪D大熱W浸撚到

喂講下隻管之星丫，你又話佢近績唔好，贏到甩晒

係就好
諗緊孖寶定鼓浪

Jenny希蛇行頭

我錯囉，咁點啊

andrew

今日2.3.4.5都係綠格贏

10/12 勁重飛

萬眾之力WIN GOAL 終於中返場

Eric啊好似

我的國

拿蛇又gel一場

阿般咁早企高身

雷閪撞到牙頓收停

孖寶冇飛都係度

雷hi又撚狗

慣勝積極

企住6倍呀 起碼無回
反而萬眾回上天贏埋

近呢六日第一注收錢，咪玩我啦新蛇

方蛇又追寶尾 笑4

又係利敬國蔡明紹

前幾場場場開閘綠格跑出
呢場又唔係
谷草真係 on99

萬眾之力真係估佢唔到咁進步，隨時高分過隻知道必勝

講左 好撚黑暗

講個笑話，方駿暉

2-4

雷神原來揹飛派禮物

冇心機笑 自己都燈到x街

雷狗返鄉下含撚啦

禮物日
大家輸4未

話短途利追外疊輸撚死未今日

潘狗 莫雷閪 想點撚樣

騎師王兩個36分了 笑撚死人
仲話雷狗上幾次boxing day騎師王贏哂

有冇見佢贏過一場

方蛇啲聖誕大餐變二手飯

莫雷拉今日真係唔撚掂紅親都冇

18台咁撚燈仲點收人88蚊一個月

明紹老襯左啦留後左格

無知一問，如果兩個同分去到最尾邊個贏

All in噴火龍

今場又紅

呢場想大注追風者

同分就鬥多 1 2 3 4 名

莫雷拉d馬比返陳嘉熙跑仲好

@睇書巴 呢隻有冇份

盛大光輝

等睇方蛇：騎師今日手風咁順，兜埋佢啦

見到18台賭爪皇轟天我已經忍唔住笑

長燈唔易

就嚟完免費期都唔爭成績拉客

咩300分allin及時行樂，笑死

希威森 $1都唔7買啦 廢人

你上場都贏啦

88蚊次次都可以賭少隻 其實幾抵

好彩之前電話份約包mytvsuper
可以睇方蛇睇到完約

佢係咪場場比熱門先

呢場輸返啦 雷西老母雞

呢度得班傻豬會睇18台然後再jer18台明眼人根本唔會睇

我都好似有 手機版不過

下場火車？

no 方賭有分頭

呢隻巴度有過關飛喎

隻馬次次都隔紗

莫雷拉又大熱門

j2 班友馬都唔刨點聽

方蛇今日同徐雨石莫雷拉共存亡

頭先噴火龍大熱

可以搬個AC去電腦版

唔識

hkbn?

咁唔係好有用咋喎

我都係

部撚係到都變到大船

智力寶 上場有咁紀利雄星今場都有啦

18台追左三隻霍利時

仲買智力寶 駛唔駛驗腦

信忠心馬＋ 霍利時皇牌馬數據

方蛇輸到野都唔講

莫雷拉一檔谷草慢閘馬

佢 1 行頭

方蛇笠咗水

追風者

用電話份約送嗰個ac喺電腦度login就得

6 9一棍轟落去

呃錢寶

有個問題，本身今季每次跑完都係隔9日快跳，跑完上場隔左13日先跳

方蛇2.7既話寧願要7

Thx

法國佢賭馬剩係識買愛駒

多謝方蛇

原來中左條三重彩

2 5 9

中長井 留tg

老4

莫雷拉又出黎搞笑

方蛇睇死隻2

又話馬po 唔話擊

田泰安咁冷，上次明食水箭龜

方蛇食人血饅頭

智力寶出閘快

唔隊上前應該有place

方蛇自抽？貼6隻都未必中Q

請教
點解勤德兼備贏完咁冷

佢威水史 6隻簡4隻唔中q

佢要邊6隻

佢話未試過連贏兩場

自己搵往續

呢隻冇打疊

賭馬好撚煩
佢果d冇打疊永遠轉場 你又要諗今次唔轉

朗隊是最好的

R2 馬主星輝 50
R7 噴火龍 50

當年紅海灣一役仲令人回味

雷狗又大熱 點買

佢話今場好亂tip6隻都未必中Q

紀利雄星

希望今場田雞遊馬河唔好用咁多力，星期日照跑就重P

駿馬名駒騎落去反應相當好啊

癡撚線揀紀利雄星

美麗大師冇喇

佢即場提供永遠冷 輸左冇人理 贏左做威水

留意到阿般冇人理

唔撚度 直接買利敬國

智力寶對住呢場D馬26蚊，真係考智力

有冇人博蘇兆輝

6拖1 2 5

下場先啦

福威勝

Andrew都紀利雄星

美麗大師無啦

又燈我愛寵

2號有冇追開

度咁耐最後咪又係智力寳

冇 我追好計

噴火龍我太婆都識買

勤德兼備 位置

噴火龍

買咗田雞驗腦區

呢場應該好睇

田雞有伏

今場難賭就真

feel到雷狗要W 了

雷神輸足全晚大熱門

冇哂聲出

真係燈撚死噴火龍

屌你老母

屌 9-3-5

阿般好波

屌你噴火龍p都無

屌 當我無講過

雷熱門死撚哂

10 6

大船沉咗
下回再見

噴火龍big boat

Jump

追風者唔識跑谷草
見佢出閘，去到第一次過終點都轉幾次腳

部能好癲

mario喧撚重飛

仆街婆娘

噴火龍屌

呢個勢係潘狗3寶, 尾呢口潘狗孖寶有買趁手

湛江最醒

吹奏左成晚既噴火龍 p 都無

臨尾打到55蚊 大家都想靜靜地贏

呢啲賠率咪啱佢胃口

薜恩種廢真係唔講得笑

我真係信

雷狗真係廢到

馬真係呃人 以後唔會再賭了

我屌你咩

多謝雷狗 擔哂飛

點會咁買架

智力寶憑咩24蚊

之前雷狗柒撚完一排一贏就贏3寶
何妖又係

馬迷沒智力

蝕住同精神威單打獨鬥

最後兩場求水

柒方有冇中過今日

真，咁買不如買正q位置q

好撚爽 中3 5 qpq

阿康追雷狗追到燥哂

超好分

小方 加雷狗 會不會負負得正

臨尾回到23倍

講過笑話，莫雷拉

湛江最醒星期日又報左名

條仆街最好兩個月先贏一次馬

精神威放喺度都唔會$24蚊啦

莫雷拉 處女馬 大熱

賤雷一檔走二叠？

事後全面進場

咁智力寶唔係處女馬黎

呢場呀

佢契細佬田雞攝內欄有p就知咩輸啦

雷神留力一陣開淫p

賭馬真係呃細路 買埋呢兩場好收手

已買

順勢寶抵玩到

莫雷拉連贏二十幾日會唔會斷纜

冇人追歡仔

超級賓洲

尾場天地人放返黎真係即刻少1%人賭馬

super mario都咁多飛

何良柒住起孖，吹咩

超級綠洲

買埋正q中大禮添呀

接受唔到假馬

跑馬好癲 兩場4班1650識變奏
啱啱3班慢步速塞埋一舊
居然無馬變奏潘狗收疆贏

想知

一定唔會講

真係算
我呢d小畜生唔夠d大畜生玩

R8 協勝神駒, 星運明爵
R9 紅星, 嘉應精英

代老4長井lm

幾時死

雷狗騎師王真飛(已撕)

合拍威龍

呢場買我拆禮物
今晚我潘準備食3寶

方蛇串鳩你地買超級綠洲喎

事後唔派唔出水
以後賭咩輸咩
賭W跑第2
賭P跑第4
QTT永遠差1隻
3T孖T6環斷尾關

勁

呢場買得

方仲講緊咩前快後快
跑馬計撚到咩

G持

健快聯盟得38蚊，搏隻2班第6既得38蚊

笑到仆街，聽聲都知上哂火

今場牙拉去馬撚狗了

係咪講馬講到單單打打

好似話潘狗騎幾隻就1win

邊隻

笑

柒方死都要揀薛恩 講經咩

我最撚憎呢d事後又要扮神秘等過尾關
一係你就派一係你就講心水

係，話潘狗咁少馬騎都贏幾w

勇猛神駒

唔係孖寶？

請支持準2020香港3冠馬王超級綠洲

一睇條女就知佢係
競技勇士

田泰安 蘇保羅 韋小寶 閃電俠 天意
有得唔揀健快聯盟咩

靜靜地啦

合拍威龍，全組唯一一隻季內贏同程

push

阿康
聽聲都睇得出佢好苦

阿康真係好燥

阿康又屌

淒涼佬睇怕都冇馬賀壽
定係之前起個孖就當係

阿康又黎料屌雷狗交唔到貨，預佢幾win

拖埋協勝神狗 合拍鳩龍

阿康追左好多場雷神
由佢屌下啦

潮流興預祝，邊興補祝

我了

卞城公主鈺琪

r8
健快聯盟>
志同道合
慈愛恩典
超級綠洲

卞城公主鈺琪

r6 萬眾之力 $70
r8 健快聯盟 $30

小巨人

R8 超級綠州 30
R9 奇妙星 70

跟左

$50000 協勝神駒 Place

牙佳呢個gag笑死
孖寶兄弟 田泰安莫雷拉

神駒後上殺哂

d人話方蛇賭好大

一出即勝

屌咩乜撚野孖寶兄弟
D試閘邊有咁勁...
合拍威龍25倍W

Mario唔通軍出2世

新軍事出擊

真係孖寶兄弟

孖寶路短照贏

都係偷內欄贏

孖寶兄弟咁勁

軍事出擊

11第幾

協勝神駒有D廢.....

谷草出二班1650 勁撚到

轉名了
孖寶兄弟勁撚到

協霸神駒段後勁無哂
已灣？

3

屌呀國頂唔到P

初出1650 打比仲唔係你

健快聯盟真係2班唔夠
差D想車W

何妖

屌 健快q都無

燒家係咪有馬接馬克羅斯班

田雞又MISS左隻馬王

合拍威龍輸左場千8就咁冷

Dllm Mario cut jor My Q, Fk u

真係好似軍事出擊
屌羅富全呢水打吡馬真係伏喎，最好嗰隻就死埋

我車咗wp 好彩回到水
但咁都無q屌 拖左孖寶兄弟呀

我堯又多隻好馬

隻慈愛恩典有事啦

阿康好撚嬲

癡撚線合拍威龍跑得好靚

2班睇黎唔多夠

用咗五六千萬買幾隻pp返嚟 唔係傷就殘

好勁 孖寶兄弟

蔡頭係好夾佢

何妖！！！
Btw何妖可否頂住騎王.....

事後狗

標題馬1W1Q

我合拍威龍WP，單Q健快聯盟

駿龍狗先係最好果隻

佢直路pick up得好慢
不過可能真係二班唔夠

同路

尾場收手算

要買貴野一定係同摩苗蔡買先係保證

合拍威龍p都fat
屌 無咗條Q 嬲咗

打得幾辛苦先岩岩過到牙國

買巴度p補飛算

方蛇gel 咗全日徐雨石，結果

黎香港後場場早段都好難留直路冇哂

孖寶兄弟雄馬 仲未閹

歐洲pp搵sackville donald
南半球嗰啲真係唔知

尾場 莫雷閪會否撚狗

撻咗勁耐 同預期一噠即著完全兩個畫面

你衝咗有冇50米就收工

方蛇

知道必勝又落大飛

最尾上番嚟

尾場 要買 _ _ _

驚利蛇多啲

上場星運明爵 單打獨鬥賽績優秀 今場無影

前快後快 輸俾二班頭馬

屌 完全唔記得我的國

問鼎高峰又可以落返4班

全日重心 紅星

開始懷疑田雞讓位俾告 笑死

健快p 收息都唔錯

健快聯盟win輸撚死me，好彩有條Pq補返

方仔死撚曬
到底係終極撚狗定全日空呢

屌 上場隻好計冇 諗住蔡頭都差唔到
買撚左潘

羅果手唔差啦
綠洲係馬主自己既
駿龍狗一出上名
共同分享都好野黎不過瓜左

美麗系既收皮
代表2020屬於燒山了
馬克羅斯 夏威夷 信心保證 孖寶兄弟 黃金甲仲有隻88分自購雄馬

忠心馬，好難減分，唯有係2班繼續撈P
今場拍住合拍威龍，最多話蝕左個2疊，但係拍唔到埋身

今日講左全日既一插即入會係咩成績呢

呢手馬都可以死哂

冇信合拍威龍冇錢收 輸埋尾場同谷講88

講個笑話

希蛇

可能係終極撚狗呢

莫雷拉連勝記錄就斷纜

我竟然走去買佢隻又夠醒

仲馬克羅斯

3疊點跑

呢個位仲要撻咁耐都埋唔到合拍威龍身 好失望

方強陣

2019最後一場谷草，買邊個

香港金盃 馬克羅斯

何妖幾時贏G1

撚足全日為咗33蚊w既一拍即合

雄馬咪割丁住 無得扑野好橙

係咪聖誕又去魔鬼村輸左好多

合拍威龍幾好馬 有cover就例衝一段

尾場早飛買左能叔過聖誕

我想睇 達少去南非掃貨
其實以達少既知名度 去到應該有堆好馬

而家羅富全個仔都開始去拍賣會買馬
相馬眼要長期累積經驗

第二隻軍事攻略

何妖有冇機騎豬

方sir無教你 力併僅敗 鬥心損壞?

有欄就跑得好 蔡頭十檔埋欄勁撚到

啱啱課閘好勁
縮落1400 1600可能爆返次冷先退休

潘頓利敬國

其實健快聯盟呢啲好鬥心衝程長跑田草好過啦黎番谷浸人

縮程賺級數

旌暉
首映
帝豪福星
加州議長
常感恩
日日精彩
仁者荃心

29/12/2019 G3 1000米

何妖會唔會有打吡要揀馬嘅煩惱

尾場重注1，2檔算，我輸剩$100

田2班對手仲勁點夠抽

經典一哩會跑孖寶兄弟定六十呢何妖

對晒 我雷神田泰安

應該贏多場 跟著退役

一月盃 百周年銀瓶睇下有冇得執返場

十三好似話過同南非嗰邊唔多聯繫
見佢平時放假都係去下義大利泰國多

開蝕恩殺哂

覺得力架會搶馬

孖寶兄弟替工ja?

力架爭住要我啦

但南非長途冇乜邊隻嚟香港掂

呢場冇就真係冇
但係佢兄弟點搞

元旦睇你咩表現先喇

2020凱旋門冠軍孖寶兄弟

買單W P都唔好買

上年嘉應之星都係何妖主理
又係二班初出即贏之後跑打吡

霍清果堆

重感情會跑金鎗六十
孖寶兄弟應該會落重鞭佬/我頓手

經典一哩畀返田雞

不過之後比左田雞
但係嘉應好似進度停停地咁

霍清嗰堆好多都唔係跑大賽
夠分運過黎就算

呢隻田雞試開閘

告狗又當田雞主帥咁

田雞點會唔騎我

幸福笑容啦

霍清手馬比人練可能好勁呢

諗住自己相馬唔經馬販？真係祝佢好運
摩仔買咁耐pph都係一隻半隻得但大堆唔識跑，唔覺會有咁多個馬王輝

田雞呢啲垃圾算鳩數喇

聽教聽話 馬有人有 最緊要熱極有限

想牙國贏騎王

到呂健威嘅煩惱

問鼎高峰 索先生 又可以準備降班

金槍似戰利品咁
應該係一仗功成 退役

當年利好講到幾咁勁都係2班貨色

可唔可以巴度騎王

個年南非馬王黎 贏到香港輸到仆街

何妖騎王

今週のアーモンドアイ🇯🇵

本日、25日(水)に福島県・ノーザンファーム天栄へ放牧に出ています。

Almond Eye moved to Northern Farm Tenei today and has a short break.

#AlmondEye

姐係又去杜拜

以前締造美麗搵到神蘇戴圖理跑四歲三關
而家淒涼佬好似唔興咁做

2 8 莫雷拉 約翰摩亞 126 1275 14 步步友(P303) 4
11 12 8 2
1:34.75 1.7
3 6 貝湯美 約翰摩亞 126 1080 7 花月春風(N195) 5-1/4
7 8 4 3
1:34.95 11
4 1 田泰安 蔡約翰 126 1085 8 精彩日子(M353) 5-1/4
10 10 11 4
1:34.96 11
5 4 韋達 高伯新 126 1231 2 大運財(P045) 6
6 7 7 5
1:35.05 4.2
6 5 郭能 告東尼 126 1110 1 將男(P192) 7-1/2
4 3 2 6
1:35.31 27
7 7 潘頓 何靳 126 1028 13 拜倫勳爵(P606) 8-1/2
12 13 13 7
1:35.45 49
8 10 李寶利 杜誠高 126 1029 6 馬勝威(S629) 10-1/4
5 6 5 8
1:35.74 99
9 14 布文 何良 126 1121 11 火紅人(P294) 10-3/4
9 9 10 9
1:35.82 99
10 13 柴田大知 上原博之 126 1070 5 欣喜之淚(S630) 11
3 4 9 10
1:35.88 99
11 3 蔡明紹 告東尼 126 1015 10 加州萬里(L135) 11-1/4
14 14 14 11
1:35.89 53
12 11 杜利萊 蔡約翰 126 1188 3 驌龍(M143) 15
8 5 6 12
1:36.52 63
13 9 薛寶力 方嘉柏 126 1069 4 喜蓮標緻(M310) 17
1 1 3 13
1:36.85 98
14 12 柏寶 告東尼 126 1133 9 續領風騷(M234) 30
13 11 12 14
1:38.93 99

南非馬王贏呢堆

佢唔抖你先要驚

我肥幫佢贏到幾W番黎，勁撚到

燒家馬可能潘狗又搶

呢隻幾忠心 成日冷門間唔中追到上嚟

講得好

神你老母

全閪

sackville donald即刻出黎認叻

咁多放頭馬
好撚想要2
但係洩恩今晚

仲記得佢贏極都唔會變熱門，同隻勤德兼備一樣

潘狗睇黎仲未揀定，不過綠洲應該會比佢飛走

咪又係任簡

金雪炫男朋友

R9 天地人>
一拍即合
紅星
知道必勝

羅承傑

R5 如真如假 50
R9 天地人 50

小巨人

R8 超級綠州 30
R9 奇妙星 70

金雪炫男朋友

R9 嘉應精英 $90
R6 自由喜 $10

係咁上下
馬會大叔個個都

想知呢場邊隻嬴多過邊個騎孖寳兄弟

拿蛇有咩心水

今日騎王幾刺激

大C級

人見人愛又正氣既雷神

雷神再唔羸馬場班阿叔真係暴動架啦

知必勝

拉

我估黎女皇盃

起碼都俾返兩蚊佢地搭電車走丫

撚會暴咩
咪又係度下場

呢場13

一拍即合贏緊？

今晚反雷既真係爽死

抖一抖又可以然返

[戰鬥英雄舉世無雙] 十二月二十九日沙田十場賽日討論區

得12隻馬

13少？

重心分析
實力馬都排內檔 唔需要想太多諗其他馬
1檔會放 5檔會放
2檔大樹遮陰 望W
3檔問鼎高峰可以望P
4檔機會比2檔差 始終會有機會跑後一格
/

1選大師級-
2選知道必勝
3選一拍即合
4選問鼎高峰

十三少

我肥

莫雷拉搖頭

一棍旋里多彩了